推動制裁臨時議會已成唯一出路

唔理議會抗爭派定總辭派都應該要承認
臨時議會係非法違反中英聯合聲明侵犯港人選舉權
違反中英聯合聲明就一定要用外國制裁解決
我唔理班受委任既議員點樣解釋
參與一個反港人選舉權既議會等於侵犯港人權利
必須一視同仁全部制裁
有咩留翻同美國講